有冇人試過肯定屙左屎，但屎坑冇屎

好撚靈異，有冇人知d屎去左邊？

我聽到水花聲！ 肯定有屙！

係咪你自己食左 唔記得啊？

d屎趕時間搭車走左啦

我知
因為落去果下太重
跌左落去U字另外一邊

屙緊屎睇呢個post
即刻檢查下

壓水花壓得靚

行內人稱之為沉香

應該係水晶屎 平均人人世會痾4次 可以你體質待異所以不停痾
呢種屎好值錢 下次可以裝起佢

沉香

大家有無試過屙屎時發現舊屎唔見左 ？或者抆屎時無屎漬？行內人稱呢種屎為「沉香」，係藝術派最高最高境界，所以剛才個大叔唔洗沖廁又唔洗抆屎， 既然唔洗抆屎咁咪唔洗手囉 ！呢番話聽到我五體頭地 。

好撚好笑

通常身體太多重金屬就會咁

出現了

清有料到

為左證明我係有屙屎 我決定墊定紙巾落屎坑底 務必要見到辛辛苦苦咇出黎嘅成果

認真
試過

我會影相

講還講

潛艇屎